como ejecutar:
primero hay que cargar el prollecto a eclipse
luedo escogemos el mapa a jugar cambiando en el MainClass.java

public static void main(String[] args) throws InterruptedException {
		//MapGenerator.original();
		//MapGenerator.map1();
		MapGenerator.map2();
		//MapGenerator.classic();
	}

descomentamos el mapa quie quieremos jugar

y le damos a run MainClass desde eclipse con la flecha en circulo verde
